連登仔點睇呢幾條港女？？

又自爆...

你理得人地咁多咩
又要屌，又要睇，仲衰過d港女

記得有個女人成日係下面留言話 男友J 短自卑先成日笑女友乜乜乜 個個post 都係咁 心諗jm9

樓主點睇你自己自爆

討論區唔比講就返屋企訓覺啦

啲港女特別on9

Hello

你條on9仇女死垃圾煩唔煩

係

樓豬好撚型

cow唔cow死女？